Hij voelde dat zijn hand niet de juiste was om te nemen de zakdoek weg, en riep naar een van de boeren-bedienden aan kom naar hem toe.
"Neem dat ding van het gezicht.
Ik wil het zien, 'zei hij, terwijl hij zich vastklampte bij de deurpost voor ondersteuning.
Toen de knecht dat had gedaan, stapte hij naar voren.
Een kreet van vreugde brak van zijn lippen.
De man die in het struikgewas was neergeschoten was James Vane.
Hij bleef daar een paar minuten staan ​​kijken naar het lijk.
Terwijl hij reed thuis, zijn ogen waren vol tranen, want hij wist dat hij veilig was.
Hoofdstuk 1 "Het heeft geen zin om te zeggen dat je goed gaat doen," riep Lord Henry doopte zijn witte vingers in een roodkoperen schaal gevuld met rozenwater.
"Je bent helemaal perfect.
